{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Shirter/GM0023101777307/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Navona Shirt - Check Black"
    },
    "text": "ShirterではFW23 / QX3X64SH35商品で素材は綿100%で製作された柔らかいフランネル感じの日本産生地シャツを提供します。 この製品はビンテージなチェック柄が魅力的でゆったりとしたフィットで製作されており季節の変わり目のアウターとしても活用しやすいです。 胸側のパッチポケットを追加してポイントを加え、螺鈿ボタンを使って完成度を高めました。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や水に入れておくと生地が損傷することがあるので、使わずに早めに洗濯してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥方法をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは綿100%の生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな柄ですか？",
            "answer": "このシャツはビンテージなチェック柄が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィットはどのような感じですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたフィットです。"
        },
        {
            "question": "このシャツは季節の変わり目のアウターとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このシャツは季節の変わり目のアウターとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このシャツには胸側のパッチポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このシャツは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、このシャツはドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを機械洗濯すると生地が損傷することがありますか？",
            "answer": "はい、このシャツを機械洗濯すると生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを漂白剤や水につけると生地が損傷することがありますか？",
            "answer": "はい、このシャツを漂白剤や水につけると生地が損傷することがありますので、ご使用は避けて早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツをドライクリーニングする際に何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、このシャツをドライクリーニングする際には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水に濡らしたり汗がたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "このシャツを水に濡らしたり汗がたくさんつけると、色移りや変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを機械乾燥すると製品が損傷することがありますか？",
            "answer": "はい、このシャツを機械乾燥すると製品が損傷することがありますので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツを摩擦すると何か注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このシャツを摩擦するとほつれや毛玉が発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 572
    }
}